踢7人街場既話 你會揀巴塞定皇馬球員做隊友?

巴塞

皇馬

就咁睇兩隊平時練波著重既位都唔同, 巴塞傳地波不停猜, 皇馬平時練波都落晒腳剷,街場防守一定屈晒

你會揀邊隊?
巴塞
皇馬

巴塞啦
7人前場好扭會好過跑狗
又猜得

巴塞for sure 玩馬嬲搶球

巴利七人場應該廢五成 平時靠屈速過人 七人場跑兩步都過底線啦

0:13已經甩碌

我踢街場一定勁過d球星，可以幫佢地補鑊

搵到條皇馬真係鬥波既link, 呢條片好D

巴啦

一定係皇馬
想比球皇阿朗 瘋狂怒屌